其實點解「打飛機」會叫「打飛機」

就咁講「自慰」唔得？

「打飛機」睇字面再聯想個畫面
根本就係飛機維修員維修完飛機之後拍一拍佢
就好似老豆去到機場離境大堂南閘送個仔去外國讀書咁
唔會攬住佢上下咁chok
只會拍一拍佢個身話：「阿仔去到嗰邊小心啲啦！」

而飛機維修員就係打一打佢 完成使命送佢出去咁

都唔明點解係都要講多個字
講一次講咗3隻字唔係問題
講100次 就係300隻字
就咁講自慰100字先係200隻字
咁唔係對聲帶有更好保護咩

you win

係咩情況下你會講100次打飛機

同啲女優合唱嗎

老尷

講座

Push

唔講咁多
即刻博咀

馬爻口吾至刂？

認真答你
因為高射炮
自己google下再開pist

程浩波

打丁囉噉

上連登 勿認真

根本打飛機唔係講chock呢個動作
係講射呢一下呀

笑到肚痛 勁搞笑 XDD

我負皮你

保護聲帶.....

唔好咩

係咩應該開去學術台